[PS4/PC] Monster Hunter World [259] 仲有冇人係未過極貝架？

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

多謝白虎ching

lm

6Z rj CG z J7QK j -3
我全能 補位

未過lm

入左

新手求kelly

可唔可以幫我po埋個#2

-2 求帶

極貝簡易攻略

各位唔識點打極貝嘅巴打可參考依個攻略
參考各位巴打心得，分享匯集而成
極貝與之前嘅龍唔同
常見打法分成2dps，1奶，1坦
極度重視隊友之間嘅合作性
幾重視？
一個搞屎棍可以將成個攻略難度提高到唔同層次
分分鐘刷幾個鐘頭都過唔到都係因為一個搞屎棍
因此，事前溝通，分工合作就十分重要

必然注意事項：
無論係邪教流，正常打法都最好，最好都做到
1. 任何區域，都比坦克單獨拉到仇恨先(包括1區由坦克開怪，其他區域由坦克單獨進入等方法)

2.使用滅龍石幫助引仇，5粒石就可以強行觸發仇恨，隊友可以加快幫坦拉仇例如2個dps 各扔兩粒石，第5粒由坦扔，就可以由坦獲得仇恨
(坦每次拉仇可以維持1分30秒，甩仇之後4人互相配合拉番仇係10-20秒嘅事)

3.閃光彈，麻痹，暈，眠等狀態唔好亂用。以上方法都強行打斷仇恨，而且次數有限，多用於甩仇，最難得4區等等；

4. 3區有damage per second嘅檢測，簡單d來講你需要打足夠嘅傷害，最簡單方法當然係邪教流，其他武器推薦詳見下文

5. 坦拉到仇恨時，所出嘅彗星一定係另外3個隊友之一，配合坦注意企位，無必要無需ff跳冒險

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
奶媽：基本上帶曬所有解狀態，buff，起碼20枝大水，快吃3，廣域5必出，做唔到一邊奶一邊打就全程奶

隨時待命飲奶為首要
怪物每放一招都要睇實會唔會打中隊友
而唔係見條血扣左先施施然收武
有時隊友失救與否 就係睇果些少時間補上去既血量

帶齊道具 排好道具次序 捷徑
用最短時間揀選你想要既道具 呢啲事前功夫要做足

見無乜人討論衣裝 其實可以善用回血煙 隱身衣 等等
減輕坦同自己壓力
回血煙 : 坦拉咗埋牆角既時候用 配合轉身衣 安心接近
隱身衣 : 著起佢陪坦一同入區拉仇 以防坦出現咩冬瓜豆腐 尤其3區經常使用拘束苦肉計扯仇

坦克：詳見石仔文

本文另一目的係推薦技術需求低，安全，又能較高機會滿足3區dps需求非邪教流打手
打手嘅輸出，部位破壞可以幫助攻略，而且極其重要
例如破壞尾部就能大大減低自轉攻擊嘅攻擊範圍
2區或之前造成2次部位破壞就可以進入滅盡區，否則進入火山區
3區亦需要足夠的傷害以阻止小貝出黃道

最強打手：邪教重弩(無腦炸，能眠能麻能暈)

斷尾打手：扮忙棍，大劍，太刀，盾斧
1區，2區斷尾最佳，3區開始頻繁使用自轉，斷尾大幅降低攻略難度，增加近戰打手輸出空間，可配合破壞王3

角部部位破壞：遠程
但相對准度要求較高，而且會降低仇恨時間

手部位破壞：龍弓，所有斬擊系武器(雙刀，太刀，地棍等等)
配合破壞王或兩個打手一齊打左手or右手可以係2區，甚至1區就造成部位破壞

3區，4區推薦打手：盾斧，錘子，銃槍，龍弓
3，4區嘅貝貝攻擊範圍，頻率都大幅上升，所以係極度唔推薦斬擊系武器，
斬擊系武器嘅弱點部位係前手，意味獵人需要係最危險嘅地方一邊做輸出做迴避
如果你拎斬擊系打後腳，或者打手部10幾秒就要奶媽補血，你係拖累緊全隊
過到dps係你隊友威能，奶媽肯補血係因為佢唔想輸，無一定技術請唔好係3，4區玩斬擊系武器

3區，4區不推薦打手：大劍，太刀，片手，雙刀，長槍
技術需求高，做到8成時間係手部輸出先推薦使用
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
各區攻略事項：

一區：
1. 坦開怪
2. 場地中間有2舊落石，2舊落中若5000傷，建議拉完仇就落或者先落1舊，就出王道前落第2舊
3. 部位破壞最佳地點之一
4. 最好唔用任何狀態，如有需要可暈，麻配合甩仇恨後的拉仇
5. 傷害足夠有機會跌滅龍石

二區：
1. 坦單獨進入拉仇恨，奶媽隨時候命幫坦補血
2. 如果1區無滅龍石，坦拉到仇恨或拉仇後打多一陣就出滅龍石
3. 斷仇後互相配合用滅龍石，20秒內可以拉番仇恨
4.坦與石頭保持一定距離，其他三人注意石頭的擺位，唔好邊邊位
5. dps充足1次仇就入3區，dps正常2次仇内入3區，dps不足出現3次或4次仇恨嘅情況先轉區

三區：
1. 同樣坦拉仇，奶媽準備
2. 貝貝新增2combo 新招，體力3硬食都秒殺
3. 貝貝基率出現撞人(撞到附流血狀態)，被撞到的人會強行拉仇恨，如奶媽，無轉身衣嘅打手食到依招，可用閃光彈解仇
4. 建議卡墻邊打，可以令貝貝唔會周圍亂走
5. 小心將貝貝拉出所在區域，會強行解除仇恨
6. 斷仇恨後依舊配合使用滅龍石拉
7. 正常情況1-3次仇恨就過區，dps不足出王道，直至dps足夠為止
8. 正常dps足夠的情況下，完成3區之後可以搵到滅龍石
9. dps 不足有條粉腸npc會串你

四區：
1. 同樣坦拉仇或直接眠，如眠就比坦準備好先爆
2. 正常輸出情況下，會出現3次王道，出完彗星打多一陣就出王道
3. 前兩次王道能免ff跳則免，貝貝機率性一拳車鳩你搭貓車
4. 甩仇配合滅龍石，狀態攻擊，騎乘，以最短時間比坦或者轉身衣人士拉番
5. 閃光彈睇清楚先好用，可免則免，有人扔滅龍石所累積的仇恨值會直接歸零
6. 地圖顯示嘅貝貝出現骨頭圖基本上就係快出第三次王道
7. 睇到黑人憎嘅隊友用波動拳推佢出去
---------------------------------------------------------------------
額外注意事項

見好多人係前一區等坦拉仇時仍然企得太近
誤觸紅圈 引起混亂
日日都見到區與區通道被大漩渦完全封鎖
或者觸發太多次回血 過唔到Dps check
呢個現象由普貝到而家都係未有改善

呢到俾啲待機既具體位置建議
1去2: 礦脈
2去炎王3區 / 滅盡3區 : 果實 / 礦脈
16camp去炎王3區 / 滅盡3區 : 怪力種 / Eyeball (可以再前啲 但唔好行到斜坡盡頭)
炎王終區 / 滅盡終區 : 琥珀 / 第二棵斬裂果實
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
最後俾一個打法概念建議
一次仇維持90秒 大可以搵人計時
係仇恨將斷時上控
直接俾坦克再扯多次
命名此打法為「唔好俾佢停」

石仔的目困弩坦流教學

好似有人問點坦，咁我打埋啲濕鳩心得先

武器

做坦首先要拉到仇恨，而貝爺嘅仇恨係計你打頭嘅Hit數

所以我建議用射到散彈嘅重弩/用銃槍嘅龍坑砲拉仇

散彈就5~10Hit拉到仇，龍坑砲吉中頭嘅話1下就拉到

長槍我自己試過係極之難拉到仇，真心唔太推薦

咁重弩係咪一定要用賊弩呢？唔係，只要你搵到把射到散彈，反動小~中嘅就得

你可以用炎妃滅盡，彈容量少啲不過送加速再生

又或者用牙竜重弩【暴食】，即係普通賊弩，除左射唔到散3外其他同凱羅賊冇分別

重弩要裝幾多盾

喺呢度提下重弩幾多盾分別對應幾多防性

1盾 = 片手劍
2盾 = 大劍
3盾 = 長槍

3盾嗰陣唔止防性，就連擋到嘅範圍都等於長槍(即180度)

我自己會落3盾，3盾+防性5食隕石/抓擊/磨地撞都唔會扣血，同埋無後退得咁勁

出咩技

防性5 防強 係必出，另外我鍾意落超回復力、體力回復量UP3，減輕奶嘅負擔

銃槍可以慳返增彈同集中、落砲術3就夠，重弩就散強

其他隨便，耳塞5、體力增強3、鍾意落就落

點解我重弩擋唔到乜乜乜

落3盾、落3盾都擋唔到嘅話睇片、睇片都唔明再問

其他Tips

坦嗰陣貼埋牆邊，最好就係有斜坡嘅位

盡量拉條龍近舊石、但未去到佢360旋轉會打到舊石嘅範圍

留意條龍有冇跌滅龍石、條龍無仇恨嗰陣射5粒滅龍石落佢度可以立即拉到仇恨(條片一開始就用咗滅龍石嚟拉仇)

任何麻、暈、閃、騎、打Down都會斷仇恨，一有人控場就要立即打條龍嘅頭搶仇

帶支回復煙，時間許可就插定喺牆邊用嚟自己吸

唔該口乜

你係惠康

岩岩玩太刀坦 0奶一場就過左

冇人？ 雙刷？？

我ok單刷都得

今日咁早

咁癲

辭左職囉。

睇你同唔同我癲

直接一辭就走得

Coming

次次叮完就出扒地

仲有冇位 想消你20枝大回

睇黎唔可以咁貪心刷氣刃

你都有今日啦

-1 3太刀 自己入場

入嚟比你curry先

係消企鵝大回

冇用大回
我頭先打回1

好少用太刀 sorry巴

仆街俾白虎斬腳 避唔到技

dllm

收番埋把太刀啦

擋咗你粒石 中咗我粒石

Lm

有冇場刷下？

4個一齊跳到

代表贏硬
btw見企鵝慢左幾拍 都得

第2區同你一齊飛 我死咗

渣就渣

等咗5個鐘頭 原來week1無tutorial

無lecture點有tutorial

me出街先 thz 3位carry我first win

Mk

就係尋日上咗lecture
但遲咗半個鐘頭到
無聽到

離王道太近

Btw dllm太刀冇體3一轉就秒 想幫佢回血佢就一路碌到天涯海角

都有嘅，咪up下啲grade點計，幾多％係咩咁
之後就放人

公平咩

渣

回彈奶 仆街

mon前面成撚日有野飛過

碌到天涯海角都仲有可能俾下粒隕石打中，秒

扒到等人回先起身

回彈奶好強

Sor lor屋企窮買唔起大回

一轉點秒我 佢得2招otk到我

做乜抄我條Q

都算係本地貨

正式上堂wor

簽完名走撚jor

去買個老細同我講最多買到百花蜜
最多俾多一支毛筆做士啤 唔驚掉左一支落地

我d老細係我班貓飯班主

態度正確

用耳塞加耐震又好似幾正咁
打d唔成日叫既龍我會走耳塞推攻算

返到屋企
有冇場?

今晚想撚太刀坦

睇你表演

油雞妹發動了見切，油雞妹倒下了。

今晚我做奶
無事既
等我砌套援擊奶裝先

你太刀？？？不了

突然醒起有功課做

幾時影翻雙刀坦贏

雖然-6贏咗，真係好想贏多次

有冇極貝場 終於得閒

好懷念以前走堂既日子 叫fd簽晒自製成個星期day off

1千個鐘留明

有冇人打?
入左黎先湊人
7nBZbZKkAtm7

有冇場？ dps留明～
練住坦等

有有有

join

成班老petpet 我好年輕

有無極貝場缺奶

杯鳩PC撚

有無巴絲帶細佬過 我玩開奶媽

有啲Prof 好仆街，會點人頭去睇會唔會簽名多過出席嘅人

有無噴射大劍裝參考下

New post lm

想要懦夫 集中 全輸出 邊樣

全輸出！

一入場就完咗

成套恐暴擺過黎就夠

7nBZbZKkAtm7
-1 坦

7nBZbZKkAtm7。come

我夜小小ok?有事做緊

其實可以考慮下集中用騰龍換件大馬士甲
但可能要捨棄匠

推

集中唔係差0.0幾秒乜

btw而家係110%會心 要重新砌

我陣間返去睇睇 有可能唔係滅盡頭係獨眼
集中3對大劍一定係好明顯既

更新
-dps/坦

我睇依條之後無試過自己砌 一直信大劍集中3好托

攻速高左打既感覺順啲

唔好計儲氣時間

用起來真係好大分別wor 個feel

極貝缺一
坦/dps

呢d仆街冇得走

有雙刀坦carry

又撚

學生妹

有999 curry 有學生妹丁

想丁 不過未返到屋企

想丁+1

恨唔黎

唔洗匠啦

新手留名 玩左兩晚 打埋麒麟 但好似見唔到巴打你地講個隻極具 定係好似麒麟咁要觸發

入左黎 盾斧dps ok?

開任務個到 活動

7nBZbZKkAtm7
-2 DPS/奶

係咪個個都過晒極貝？

今場我好troll
Sorry 巴打

唔講以為無坦tim...坦得垃圾到...

成場唔知自己做緊乜
又唔知眠唔眠好

打到半路去jor 做dps 但3區個dps 亂來都夠好搞笑

998了等等我 影張相先

食飯先

勁到 2000個鐘未？

Hr要幾多

繼續負一

勁 亂黎都夠

未 就千5咋

辛苦了

全靠4500睏一邊漏奶一邊坦一邊輸出

繼續留2貓比我啱架喇

玩翻dps算 好累

串我唔拉紅線都食傷

師傅 徒兒邊敢串你

連登芒亨之鬼

海綿寶寶在哪

未過過極貝，求幫助

未...

我都未

7nBZbZKkAtm7 come

come。 7nBZbZKkAtm7

來了

我奶嚟

咁快full 咗

大家角色叫咩名？我係珊珊來遲

我入都入唔到

咁誇張

咁多人想過

証明好多人未過

求carry 嘅巴打 請係度排隊 報id

奧士狐係咪巴打嚟？

係到
貓之子

係我

想被carry唔該乖乖地等坦吸仇先出得唔得？

一貓姐 做咩咁快放棄

Ok

兩貓

我同狐巴打一齊死

同埋你唔洗打 回血is ok

我頭先無死

斷咗線

我見你冇血 以為死咗

仲有冇位

再入嚟 一take過

洗唔洗開多個房？

好 你開

求carry

7nBZbZKkAtm7
-擴/坦

最尾4個一齊完美判定

勁

貓車王

又多個999hr

感謝各位

-2

謝謝你們，大家都好勁啊

未過極貝求帶 全職奶媽

係街
要10點打後

好的bb

仲有冇人玩

岩岩玩返 can join ?

come

有冇人帶下我 1hr同1hours遊玩時間

-3

i come

屌我心諗1hr咪等於1hour

好似好多巴打未過極貝，我開多咗間房等大家可以入
比我地破處
Room 1: 7nBZbZKkAtm7
Room 2（新）: 74vATbTb2Qds

新手唔識野 梳

入左 緋紅女巫
是咪行行企企 唔死 做奶媽就得

唔好死就得 仲有補血

仲以為你都癲那

未呀 不過都差唔多癲

我邪教算 好眼訓 費事雷

我諗住做雷坦wo

room 1 -1

開左新房又冇晒未過極貝嘅巴打

我食飯先

Sorry 返左去拎藥 返唔切黎

初黎報到，多多指教

邊位鬼才1開始放閃光彈

唔怪得咁快斷左個仇

Room2冇人入
淨一個比carry嘅人

啲處一早食曬啦
依家個啲全部老江湖

其他人一齊打頭都無可能 20秒都無就斷

處 here

快啲入黎
74vATbTb2Qds
三個等人等到悶

開咗小隊，等你返黎入呀

仲未破處

Sorry 巴打

比坦拉咗仇先入
如果你見坦得一半血先入黎補

收到

還欠擴嗎

再組過啦 完全唔知打緊乜

奶媽係咪剩係用回復藥奶 d奶假假地

有冇bro 幫得打場普通 貝爺 差5毛毛

Code

3kwcWpL4ciGc

開緊機

未過到極貝嗰啲可唔可以睇下第一頁啲 faq先入場

Thank you 🙏🙏

各區攻略事項：

一區：
1. 坦開怪
2. 場地中間有2舊落石，2舊落中若5000傷，建議拉完仇就落或者先落1舊，就出王道前落第2舊
3. 部位破壞最佳地點之一
4. 最好唔用任何狀態，如有需要可暈，麻配合甩仇恨後的拉仇
5. 傷害足夠有機會跌滅龍石

二區：
1. 坦單獨進入拉仇恨，奶媽隨時候命幫坦補血
2. 如果1區無滅龍石，坦拉到仇恨或拉仇後打多一陣就出滅龍石
3. 斷仇後互相配合用滅龍石，20秒內可以拉番仇恨
4.坦與石頭保持一定距離，其他三人注意石頭的擺位，唔好邊邊位
5. dps充足1次仇就入3區，dps正常2次仇内入3區，dps不足出現3次或4次仇恨嘅情況先轉區

仲有冇bro?

Gogo?

收番埋把太刀先

唔用太刀點送貓

開場？

多謝巴打carry

打左個信號

個下笑死，諗緊你重咩事送死

請問咁多位有冇D最強配裝組合比來參考下

重有無巴打可以帶打極貝
一次都味打過

有
74vATbTb2Qds
不過要排隊
今次淨係帶到一個新手

走唔切 係聽到登一聲果下 喊出黎

我都係度排緊，角色Kai

又遲咗添

我e家入泥，角色名SOY

要等等

留位~

可唔可以打多場？

OK

脆皮著衫啦屌

提都唔著
行咁近把托咩

洗唔洗我黎幫手

比條龍撞咗出去

me2

要
依家啲輸出
拉仇中都死，又慢，3擴好多miss

好9

集會no,啦

有冇貝貝場

16區係咪都要搵aibo避王道?

想問個場幾時完？
我無咁快入到黎

Thank you so much

我fd 仲差d 毛毛😭

到左喇我

74vATbTb2Qds
-1 dps

Come

擴仔4區入場唔洗著衫
落第一粒安全石著，不動轉身都得
係防完石快攻脆皮被秒
拉仇時輸出唔好行咁近

咁我sup啦

Help 😭😭

Wrong code

咩code

我copy上面
不過我個team啱啱full
sor

多謝各位巴打，終於破處

應該冇咁早

如果有破處場缺dps or奶我可以補 要積功德

好 等我返黎搵你地carry

新手求carry

無人答
有場啱啱貓返16區營就王道
趕唔切搵人/食飯 盲跳冇死到
想知係本身就冇事定真男人左

跟左二鋪架仔，佢地專登整爆石，下下玩跳，痴撚線

去左滅盡區？可能係地形差

係屋企 未出營區
貝貝秒完我即出王道 係屋企爬起身都唱左一半
焗住跳 冇事落地

請問有咩玩

我屌 lag左下跳唔到

最後你麻乜鬼
絕對夠時間输出到第三粒石
又崩盤又玩碎粒石，好彩我跳到姐

有冇團缺dps?

未試過擴過 打左32次都玩近攻 梭

麻完個頭仲要塞落牆
幾區都無滅龍石
玩鳩我

我意思係貝貝係未係滅盡區
16區營地係略低過9 14同15區

跟隊

炎王4區 2石

有冇場缺人?

唔打極貝

係咪暗調左出風化石機率?

太刀盾爺之鬼唔識遠攻
依家識了

同問

有冇人帶下我?

跳成功左 但唔同區所以飛唔到過去 可能係

連貝爺都未見過

臨尾個下郁唔到

二擴一盾一奶都過唔到，班擴手麻煩檢討下啦，比埋easy mode你地都要死

擴手/奶 想破處
有無巴打carry

米巴不如你擴埋一份 dps唔夠 又唔幫我閃走隻怪

係16通道比風塞死

一齊企後面擴啦

74vATbTb2Qds

個區滿人

多數係輸出問題
一斷又20秒都捱唔到

有冇人試過炎王區放兩粒石,跟住連續兩次王道

我要回你血先
有時閃左佢都會鳩打多一下先轉人

我搏四粒狙龍就夠轉區
應該奶媽閃
點知仲未夠

你講緊咩？？

求場 有冇人預新手

Sorry

加多一個

第二次王道前放兩粒石, 跟住連續兩次王道

第一次打爆哂兩粒, 哏住迫你跳

手足 發現青頭 快D kelly佢

擴手/奶 求巴打carry
7vEyQYxeuz3E

d擴手裝三個盾係咪咁難，
配多個體力增強已經硬撚過乜啦
一二區一仇過係基本，
三區甩仇先眠支援下，
四區換熔山重弩甩仇先麻咪搞掂
係咪真係咁難玩？？？？

夠輸出 連放2粒 應該係除非唔係
未試過啦我就

有 一下子輸出多得濟但又未至於逼佢放生前最後一下

好勁 . gun

6CWBXbXw2rcw 刷珠區 -3 老手呢？？
上邊有2個for新手破青 新手揾下code

跳入咗個風度 死埋

受唔受老擴？

環境生物上限最多都係999隻

黎未 咁多嗲

已入

濕婆係新手
hi濕婆 你咩定位呀

3bQsvGyXheaA
-1dps/坦 極貝

辣殺爪偷捉

.gun

你唔會回得切，得閃
佢無根性，再一下就死

佢一掌黎得快定粒回彈黎得快呢

唔該曬咁多位巴打
終於打到

奶或坦

我已經回到佢滿 佢俾鐵山靠撞死

Dps廢到，我奶都出埋弩幫埋輸出，有二次報酬金，都過唔到3區，人地吸晒仇，你都要我狂奶你係咩玩法

入緊

無用㗎
滿都會秒
我有不動衣滿血都秒

3區吸晒仇，我奶都出緊擴來打，2個dps都成30秒之後先蒲頭，我真係out晒頭

隻野係咁回血
擴佢老味都唔過dps測試

岩岩執下裝先發覺，原來我一早刷左弩賊出黎

我夜晚打好多場，d擴手一冇仇就極速死亡，
得兩三場係似樣d爭少少過

邊個放埋d系石。。

我頂

不過唔跳唔洗死應該

咪係，禾已經眠佢

再嚟?

巴打下次連眠2次唔好等

0 猫

不過禾走到石後面

4區keep住拉 麻>我即打暈>你地又即斷尾 晒曬

多謝巴打kelly

果到蝕左俾佢

3區居然跳起曬 跳完即刻隻野走區

場場得一粒珠 capcoin迫害我

求carry ，可擴可坦

如果人唔係太多
不如集中係一個集會所到
仲係處既巴打可以跟下機

過左未?
74vATbTb2Qds 歡迎你

好似又無巴打要carry啦

唔該巴打 功德無量

奶媽個毅力飯食得好呀 唔係輸左 chaile 2猫 辣殺

點解唔幫手眠第2次

渣ga

破處了

擴手 企牛頭

玩得唔錯 唔似新手

學Ben god比啲緊張感大家

今日幫咗8個新手脫離49hr地獄
快啲畀多2粒攻擊珠我

都要有你地帶先贏到

6CWBXbXw2rcw 刷珠區

有見切之鬼帶住，無可能仲係處

點解唔避開佢攻擊

入左啦chain ching

連眠2次夠出黃道

me weak
thx curry

999hr curry

你不要臉

開多咗一團
我可以做奶/輸出,可以擴

唔想再打極貝鳥
場場一珠

爪都爪死我
我唔放大G啦
信你地輸出啦

2把擴囉
利申 唔坦唔擴

-1

相信我 會麻到佢

coming

我唔打坦,有冇巴打做

你地洗唔洗種野

出一出都好

你要我坦我就用長槍架啦

可以

傻既咩 5抽中金閃 有處留返聽日比我破 我要還功德

連種菜都curry.......

斷左線sorry

又開左一團 -2

巴打拎面接黃道

要死先rare 8珠

係我錯
應該一個人做齊坦奶dps

但連西北camp都未開
點搞得切啊

有無人無野做打普貝呀

仆街舊石喺風入面

叫左幾次執石好似都無人執緊
2區講埋掉左4粒都拉咁耐

打完種野呀喂

6CWBXbXw2rcw
差個坦

洗鬼麻，3擴直接炸爆佢
你無麻武之地

所以坦真係吃力不討好

I mean 你唔信輸出 都仲可以信控制

等到搭1無人我就收皮了

新人都好似太易過
無之前個種百戰先過到既熱血感
係我地錯，破壞咗個遊戲

1區今日失誤太多 嬲到著轉身

same

個局已經無得再貓，想加快完局
點知3下握手仔就死

我見到你著嗰下都打左個突

有咩

破壞左個遊戲嘅係擴散
如果冇擴新手做奶都未必可以躺過

74vATbTb2Qds
新人想過可入
等等就有

metoo 等極都冇人

反正2區拎隱身 整備3就係任性 隨便著

收隊啦

高傷得濟

拔線食黃道
最後你地有冇過到？

過左，得我跳唔到
隻野lag左喺度我分一分神就過左個timng

dllm俾匠珠我未

唔存在呢樣野

攻珠都10 粒

打緊解放珠

我想解珠

已有6粒

我係咪見到啲野

炸咗海綿巴出去

連強彈都有一粒就係完全見唔到有匠珠

我又盲跳成功?
今次係3區

又唔記得去據點

呢局試太多野，sor
1區有㓕龍石
隱衣射5粒無用
要除衫射第5粒
個風又引得唔好

企鵝巴不動衣喺里面搞死左

我以為過到 隻角太肥

唔係，我一落石，我就跑走
費時你地被秒
今次個timing唔啱，應該向後好啲
可能太攰

我係冇不動衣死左 有著就過到
睇唔透個風

我笑咗

但丁風褸太食風

有無極貝團有位

連贏6場

定8場

匠珠已有10粒

巴打，打多場，我weak la

說好既麻呢
2區玩滅龍石會去滅盡區？

斷線個位過唔過到？

幾時有 歷戰王 鋼龍打

會唔會係破左雙角
貓左果個係我點麻
迴距3滑太遠跳左落去

以為小夏貓
我已經放棄迴距
納刀可靠啲
重弩迴距已經遠
有距3仲難控

爆兩個部位咪會上去juno

dllm到我揾面接

唔跳你會無事

一開波有電話聽 sosad. 呢場我問題

完啦今晚

唔緊要，下次再打過，謝巴打carry,我weak la

聽日再擴

咩鳩都刷唔到 8場

已經唔望貝貝
用直覺跳

直覺跨區跳2次生還

巴打聽日再刷?

我又何嘗唔係
出埋啲強弓，茸好有撚用咩
我要解放珠呀

我都爭解放珠

dllm我要茸好

淨係果區先食 做咩姐你

有無場

同問
全能

仆街，有券
7老舊，1風化
屌

74vATbTb2Qds
dps

gun

有大高低差先係
試過Juno 3區出黃道，火山營地一樣死

但炎王3區黃道，火山營地好似無事

74vATbTb2Qds
近遠dps不拘
無奶，自己生存

留位，李知恩

唔洗奶，海綿巴做坦唔會扣奶

有個入咗

要下一局
你慢咗個鼻位

weak先要食奶

標題 我普貝都未過到 棄左game

又幾刺激喎
dps低到

你就低

射到擴手乜精都無

我打哂d彈 剩返4粒眠7粒麻

幫你閃 驚隊友死 唔閃你死 岩岩
同埋岩岩俾佢逼埋牆 仲要出秒技 好彩轉出切回歸球 拿拿臨除褲走

我紅煙追手斬家

回歸球 一出即無敵 好撚勁

校啱時間起身食秘藥
呢啲經驗好多
係滅盡區無研究位置先中大手

廢時有咩差次

巴打仲有冇下場

-1 dps now
74vATbTb2Qds

74vATbTb2Qds
-1擴dps一場

街場啲人唔知你隱咗
你入佢又入，玩死我咩

仲打唔打

成場風真係比粒隕石玩死

有個街場人

我果句英文黎架wor

訢

我估佢係巴基斯坦人

巴基斯坦有Greenwich University
啱啱其實有冇出石 weak到懶得搵回家食飯慶祝算

我把握機會直覺跳下

上場直覺跳完其他三個唔見左

LM

6GJNubCtTsuM
極貝晨操刷豬場

雞妹

我地唔晨操架wor 依到我地中意玩輪姦極貝架wor

6GJNubCtTsuM
輪姦極貝刷豬場

有位？

有 -1 dps

full左wo

下場有位

仲有冇位呀巴打

有冇刷珠團

雙刷

好想快d翻去圍爐

你開？我仲有個fd

睇緊netflix現家開機 開住場先

我係PC版新手，我想問PC係咪未有恐暴龍同爛輝龍個d？

想玩3擴速刷

未有

岩岩開左場 4CBJXM3aQEKb

你有冇尊重過隻牛？

轉貼
得隻手有用
腰都ok 配匠石 仲有兩個一洞
其他一般

試一試

手

新手求教 太刀咩裝好 上網睇個個都唔同
想玩吸血加高攻有可能嗎?

頭褲 都有用 太刀撚 新砌法

頭配4滕龍

Curry我未？

正

Sorry巴打們 雷雷地 我幫fd刷下裝先

齊豬喇 係中意強姦佢同幫人破青
最緊要搵海綿體 先晚晚上黎玩

4CBJXM3aQEKb

打咩

砌埋裝先

有無巴打carry 吓？ 仲未破處

有咩新裝

有無人帶極貝

砌左 你睇睇

騰龍頭根本垃圾

冇分別係 整走左飛燕

你睇下我呢套

4CBJXM3aQEKb
想玩就入

我唔係處好多年
搵我做乜
唔賣屎眼

開緊機 等等

搵海綿體補補

原來我屠左60隻極貝 係時候出下街抖抖

2太刀個場

用擴3會唔會阻到你地太刀

會呀 擴好無樂趣 刷珠/第一次過都ok既

踢波

Full左

咁我換奶媽?

我坦

下場 3帶1 會輕鬆D

你1帶3喎

你一個curry3個

Ok thanks

佢企係到唔打都贏

點跟

有無人玩過呢個方法 好似好輕鬆

現有既打法都好輕鬆啦

新手巴真係67 行行企企

Sor我以為著左轉身衣 完全冇諗住避

黃道果陣俾熔岩打到

幫手打下呀嗎 拉左唔洗驚

未試過玩散彈會射得晒

三區我轉擴 你唔駛太貪輸出

係咪要等多場

炸彈好似好好玩 但無咁多炸彈玩

有無巴打一齊刷珠

上次打到一半去廁所解放
番到來 chain哥solo完2,3區
4區都就完，我一出營地出王道貓咗一次
chain哥即刻開mic屌鳩我 叫我完咗先好出來
結果佢一個人solo完

勁到

撚狗咁撚我

撚狗呀

擴冇力既

67 巴 你任務就係不死同得閒回血 包辦4猫

唔打了知錯了

唔緊要 game姐 晏D大把巴打番黎carry你

做坦都比擴踢波 點搞呀大哥

都我一個擴咋 仲想點
裝唔夠完美 一粒得80傷

Chain Ching嬲到走撚埋

我都擴埋一份

係啦 ruin咗佢心情

仲等我等左呀耐Chain Ching

非輸出重弩奶第一次見
不如拎支笛吹下攻大仲好
近戰又冇咁傷

我咪係到

邊個

眼殘
屌細力啲

你先係平胸補補

錫翻 唔好嬲

Sor 打太前炸到你

想點撚樣呀

喂個風

嬲到走場

Chain Ching 唔好屌我please

我請大家食飯賠罪

點玩呀 大哥 半血都唔幫手放下粉 又唔撚係快得去邊

我放晒

血煙放埋俾你啦

我放左2個

今次睇實你啦
唔好嬲

一放即刻比大哥踢走咗

玩多場我出街

我奶 你坦 佢2個擴

我做返奶 正常打

你擴啦 我想渣流攤 我呢幾場都坐係到打 平時訓低打

打贏先好走呀

用緊條j玩

咩事搞到大佬chain咁嬲

爆炸

大佬 扣血快過我飲水

我有食塵呀今次 最近嗰下收唔切刀食

比佢拍咗落地

都係我奶啦
頭先2區睇唔到chain巴先入去 原來佢係山上面

It’s ok bruh

原來chain ching可以單挑極貝
今晚可以專心入camp等過版

廿支冷飲買你一晚

今晚預埋我 係camp等你curry

Chain Ching 係咪唔打喇？

佢唔係出去咩

5枝冷飲帶一場 佢打我收
我好快做mhw界呂少和

唉 幫你擴佢老母

last驚

Last 啦

30分鐘後番到去 繼續挑戰太刀單挑極貝

搭多5個爆G都仲得

輕鬆

無擊無用架wor
你把弩寫到屬性彈就唔會加攻
眠麻強化其實都唔多駛 輸出夠唔會控第2次

人虛，今晚要採陰補陽
冷飲越飲越虧，你留返自己飲

dllm啦推我出去

3個係大本等chain打晒 輕鬆

唔該晒各位

多謝我大佬chain就得 我呢d細既

Chain Ching 死左次扣左報酬金 筆數點計先？

佢好聽話真係條住你條血扣少少就入黎補
我係入面連水都唔想飲住

飽

無限生命撚塵

Ho ball 睇住細佬

睇住竹內巴為左追頭食左粒隕石
下次打有奶嘅話 唔駛搶佢份工

奶媽本來就係一個渣流灘既位

好似睇住班狗打工咁

屌，我究竟睇咗啲咩
笑到傻

粒石遠到 差2步

完美結局

我都比個閪風吹走咗

講左粗口 : wt?? dllm

呢個距離，狙擊龍彈會唔會有效？

係上面跳應該幾好玩

應該唔食黃道 我教唔知

有

我未過呀

下次係上面唔好跳

仲有無人打極貝

有處都無人食
有冇搞錯

仲扮緊工呀陰公 我都想返黎積功德

今晚幾點得

我起碼要11點過後

今晚一齊丁

好呀

等你

咁多巴打咁餓
一陣你就破到向日葵咁
仲洗我咩

好gay

今日我扮處比你破

有冇極貝團

老江湖可恥

今晚我冇咁早返到屋企

已經係屋企 想玩sm 有冇人
海綿巴係咪到

曲?
海巴上面有講要11點打後

冇睇

有冇code刷貝

食緊女 今晚番黎solo

出街食好西

打到好悶

極貝-1 dps/坦

有冇人打極貝？

兩個999curry

極貝隻手計唔計弱點

彈

你地2個

你地兩個

Heiiii係我

可唔可以要你張卡片

Full曬

同求
我係好奶個廢

加我psn啦 一齊玩～

咁多frd

你回得好快wor

串me

番黎了

有無人要奶

錘仔要打前腳先痛 3區竟然唔夠輸出係咩玩法

後腳

係後腳咩

爆擊鎚？

騰龍鎚

反而你太刀要追前腳就真
打擊屬前腳40後腳55

前腳3星 後腳2星wor鎚仔

我全場都係追前腳wor 企正係個坦隔離

清哥

果個係條尾唔係後腳黎

我認知中打前腳一定係最痛

打頭一定最痛

鋼龍不券整既公會十字衣裝要5個擊龍幣
有冇人想打幾場鬥技?

我玩蟲棍嫁炸 會唔會唔預我

唔係利器就打後腳

有咩用

chain巴可唔可以講下原因
明明魔物圖鑑話前腳3星 後腳2星
真心想知

想打定5粒 星期5打完鋼龍王就有得整

幾時有得玩

你睇錯了 圖鑑話你知既弱點得頭同尾
詳細每個部位既弱點值就要上其他網睇
總之斬擊系打前腳 打擊系打後腳

鎚仔打後腳好痛喎
試咗返唔到轉頭

原來是咁sorry 熊貓巴

我依家沖涼 沖完涼後玩
你係咪都想打幾場鬥技?

我都唔知 但係打後腳數字大D 你999 我唔敢挑你機

肉質同武器對傷害係有關係
總之利器打前腳痛d 鎚 笛果d打後腳

當然 打到頭可以打頭

罰你見親油雞妹就要請佢食貓飯

唔鼓勵 會拉仇

走啦 放你道具箱張圖上黎

唔准誣陷我

屌 係既

me

其實魔物圖鑑我記得個弱點 有D武器公仔圖有講埋利器鈍器

幾時有歷戰王打

後日

招人一齊擴佢老母 刷夠票就唔屌

魔物圖鑑唔詳細 佢只會同你講3-4個位
你睇睇上面個表連斷尾後都有

好
但其實我最想打係歷戰王屍套

有冇地方需要支援

三貓油雞煲差海星調味

咁都燒到

海星係乜鬼

2000弓

sing

來來來 我搵個集會所先
我地打雙角龍09!

開左機
有冇場?

第2個2000弓

不如打鬥技 想要d 餐券

偷窺我

好呀 仲要全a

等出大食會啦

都話咗寧可比psn 都唔好比公會名片

gogogo

45把畢業了

我係小霸王

我都想全a

不如同我試吓

出左街 一陣番黎trytry

點先有餐卷 洗唔洗A

2把錘 斜坡？

小隊有得偷睇

太刀啦

錘A左

未A

餐卷唔係某個活動最多咩？

斜坡打 你用其他武器

差百幾場

天使

係咪有人未過極貝？
留底code，入黎幫你

我都唔g 好耐冇打 整完雙天刀就冇打

2粒幣 我打多3粒就夠

三隻下位

個活動叫唔知乜大胃王

夏巴 留位

下期就有

好似係第2個?

冇人留code，冇處啦

屌 粒閪石

你地打住先 我農場無哂肥

好用力咁必左自己入去

我係咁向個熔岩衝

你有2個陷阱 都唔用

跑咗一陣真係必都

原來2分30就夠

其他武唔識用

塞曬堆陷阱，麻痹，閃光比另外1個輸出型打就得

無幣 仲差2粒
想試紀錄 點知你又唔掉眠刀

讀心 又無幣

岩岩開機，有場？

齊

dv8uAZheYEb

-1坦

有人要幫手打貝貝既就出聲

油G入左黎

有無場缺dps

發生緊咩事

想偷射多發狙擊龍彈：（

求幫拖

比code

dv8uAZheYEb

拉左怪先好打 未拉怪之前我地企埋一齊企定自動擋 唔好shoot

黎緊

Btw 原來街場普貝都仲有好多人過唔到

Game名?

4QF2mZA4wycn 極貝-3
上面個曲full左

屌我一早係到 sing

你入左第個場

呢隊都叫我幫喎

我想幫人破處呀
玩多幾場要訓啦

唔係話11點極貝幫我破處咩

我入咗呢個4QF2mZA4wycn
你係咪入邊？

唔係呀 我係上面個code dv8uAZheYEb

呢個full，入唔到

今場冇跳miss過

4QF2mZA4wycn -奶
夏洛特巴打係咪唔打？

有無話邊個step 要改良下 好少依種打法

我試下入你個個

冇阿 冇咩問題

斷jor

開咗任等你
Game名係咩？

gg 要去打fifa了

有冇人極貝刷珠？

頂 我諗住你走 去左friend到fifa了

得我1個斷？

係

PolarBu

我mhw 個網絡又炸jor 你地玩。。。。

明明電腦上網 屋企wifi psn 全部都無事

番緊黎 有冇4笛團

再黎

坦巴打小心啲

邪教客弩應該客乜？近距離+攻？

有冇極具團有位 我奶

我加反動射眠麻彈，加到反動中就夠

邪教加攻加唔到擴散彈

擴3完全唔食客製
睇你打其他彈嘅需要 或裝盾

如果你指客近遠攻傷害部件 加唔到

無錯，客近遠攻都加唔到擴散彈
所以睇你打法加反動/裝填速/盾

唔記得set捷徑

我眼殘 以為你果句係問句

Eric 你用銃槍坦既話 1區不動衣 2野炮接龍抗就拉到1區既仇恨
2區你著轉身衣黎龍抗
3區同4區直接用滅龍石拉吧啦

好唔好都係由其他有經驗啲既巴打帶

一係我坦

4QF2mZA4wycn -dps/奶

炮槍始終拉得太慢

我奶

等我仲以為近距離客制加到tim。。。

等我一陣 搞搞個農場

ID 貓車鬥士

Full 左

CK巴比我坦啦

sor 巴打

專心出攻7 無傷 挑戰者啦

聽話啦好無 咁樣唔會過到嫁

黑力架邊位巴打 有冇追過post

帶鬼水，種，粉先係最重要 差幾10傷 1粒。。。。

CK巴

有冇團刷極貝

食埋攻大貓飯

cum

返到屋企無曬處

help me plz

有無帶處團？

6YzAtytiNQuJ
未過就入
dps都歡迎

Gun

有冇場

有處 36fTi4z3GpQz

要食牛肉

黎6YzAtytiNQuJ

過黎啦
6YzAtytiNQuJ
一take pass

啲場 2 1 1

我都黎緊

今天未過（半處）

點解無位嫁

等一局o唔ok ？
10分鐘左右

Sing
教得我好明

多謝讓位個位巴打

有冇極貝刷g

積陰德

有無近戰團？

刷珠區
icn T 3yh B zz E

新手區揾上面2個code

入去雷下先

未有人 但我會長掛

擴佢老母區

刷珠變左極貝場

終於過到好感動
唔該巴打

擴場我就no la 下次再玩

極貝刷珠囉
我有錯

-1 仲有2日刷渣

4idy FZpC cje3
-1 dps/奶/坦

3個打住先 刷3場番去一次

斷左既

我都斷左

再開？

ok

4idy FZpC cje3
-1 奶

仲有冇位？

關鍵時間
合曬秘藥
第二眠兩個一齊射啦
咁Q慢

full jor

唔開啦？

sor dw巴打，以為你會三區等

.

開
下次返營地
不過應該無下次

走左個嘅？

好似我雷輸你地咁

唔係 我地都有低級錯
好似我應該著衫冇著
咁啱果個位高一級 跳起左冇滑走

斷缐

傳說中既躺贏

極貝求1坦
6NWzfdbeE8TD
有2黑暗左右加1奶

求識打嘅坦

不如試下3帶1 1個個黎啦

有擴都唔夠dps
以銃槍黎講我覺得算坦唔錯了

有無專業既黎帶人？

1擴輸出追唔切 如果佢兩個是但一個有擴3就得既

又斷 唐樓真係好撚慘

Eric巴仲識用咩呀

佢無遠攻

我建議帶吉祥物charlie哥 一個可以帶給隊伍buff的男人

Debuff ?

仲有無位?

頭先隻怪定晒格

咩事！？

sorry 明明開左盾

我都唔知可以講乜

邊個要假奶

佢招揼地大技可以看住來卜尸

佢係踩爆左舊石定一次過推走晒3個人😂

Unluncky

又唔記得去營地

999

1001